聽日好重要 學校復課好多人六點出門口

我地要五點幾就set rob!唔係我哋就會輸！